身邊有無一班朋友都係咁

對大部分事都懶懶散散咁 要到最後個一刻先會識緊張識做 例如前一個星期定左一日出黎玩 但到前兩三日問佢地去邊玩 佢地又答你唔知呀 是旦啦 到時先啦 要到前一日晚兩點幾 極快速咁傾好個日bbq 做project 又係 成日都唔嗲唔吊

so what?

無咩點 講兩句姐